全民運動日不合作

8月4星期日全港全民運動日，區區都會有體育館有大型活動，晏就會有好多高官區議員同太平紳士去做嘉賓，上年林鄭777去左葵青區個個(吾知今年去邊)，約齊fd子係自己區瘋狂玩啦！

利申：第一次開po，做過2年運動日活動助理今年都會翻

全民社會運動日